由於能夠根據駕駛者的喜好調整汽車的再生制動水平，加速通過彎道，然後在接近髮夾時減速，這是一個單踏板操作，讓i4輕鬆地通過巴伐利亞州的彎道。 新的電動寶馬i4是一款靈活的駕駛機器，配有電影配樂丹·卡尼2021年10月15日 
 乍一看，Sleekform摺疊桌很漂亮，有質樸的桌面和髮夾桌腿，但真正讓它特別的是它不需要組裝的設計。 最佳摺疊桌:小空間的實用便攜選擇Jen McCaffery | 2021年7月26日| 
 凱瑞唱道:“你是一個高大的男人，有一個小小的腺體，所以你需要一個更大的帶髮夾觸發器的東西。” “嘿嘿”:金·凱瑞在惡搞中嘲笑槍支愛好者和查爾頓·赫斯頓|安娜·克勞森| 2013年3月25日|每日野獸 
 《髮夾》雜誌的編輯伊迪絲·齊默爾曼說:“我從不拔掉電源。” 國慶節要做的七件事|Sam Schlinkert | 2013年3月1日|DAILY BEAST 
 但是，這樣一場不穩定的競選無疑會在憤怒的選民手中面臨更多的急轉彎。 真的是羅姆尼嗎? 霍華德·庫爾茨，2011年10月14日，每日野獸 
 如圖所示，將髮夾或鐵絲彎曲，然後將橡皮筋放置在倒u形部分。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣 
 汽車滑下了一個長長的斜坡，過了一座橋，開始上了一個髮夾形的高地。 瑞格爾·弗萊徹·普拉特的突襲 
 現在壓力越來越大，我們在一個髮夾形的曲線上飛馳，我們的加速度加快了。 格雷洛恩·約翰·基思·勞默 
 “太好了，”寡婦輕蔑地說，把髮夾放回她頭頂上的旋鈕裡。 《德國的養老金》凱瑟琳·曼斯菲爾德 
 即使當他有意識地把注意力集中在勞森山狹窄道路的急轉彎上時，這種感覺仍在他心頭揮之不去。 驚人的超級科學故事，1930年11月|